（希望大家記住我們) 我太早洩在此立下投名狀

如果明天，我任何不測，我也為香港這個地方而驕傲

不望後人記得我，但希望後人記得有一群人為香港而犧牲

在此立下誓言

如果大家明天之後見唔到我上線 我應該在天上了

你唔出聲我點知你有無上線

當我死左

死無問題 最緊要有價值